關SIR 全力推動港獨, 但得50人黎 ⁉️

關SIR 同個咩聯原本以為收割下梁天琦個光環, 係MK 搞個集會
抄埋人地個口號以死相搏
以為自己好醒可以靠光環上到位

唔講以為你地一路都backup 緊本民前

又無目標
口號又抄
「東施效顰」搞個集會

唔好以為你話自己有心就大哂,
你地獨派自己話青政on9搞臭港獨個朵
你地獨派自己話飯民on9搞衰香港民主進程
今日就係你班on9搞死獨派
50人
潛返你老母個閪度啦

會繼續全力推港獨 X
會繼續全力借港獨之名呃光環做kol O

仲有你班正評child 登仔

關sir 大義凜然果陣就下下過千正評
叫你出去就龜縮
你地算係忠實fans 定 烏合之眾
定真係要寫家長信先比你出夜街

正評係咪買返嚟？

以死相搏 X
等人以死相搏，自己收割光環 O

個肥鳩睇錢睇得好重架
話佢唔係想做kol搵食都冇人信啦

出街集會又係抗爭，比個正評支持又係抗爭，點解唔揀個成本低d嘅

乜依家on9仔都做到kol嫁？🤣

child登小學雞邊有獨立思考能力
你開20個post不停loop一個point「我捉緊五毛」
咁就做到kol

個fb page好似都有50幾個like
唔知琴晚搞完集會會唔會多咗50幾個

香港獨立 天滅中共 我抗爭咗了

今時今日革命連請客食飯都唔洗，上網比個正皮就有人代表你去抗爭

on9界的kol

打錯，係代替唔係代表

child 登仔: 禁下正評, 有1000 個, 好掂, 成功

關sir: 有50人黎睇片, 和平散去, 成功

香
港
獨
立

以
死
相
搏

嗌完口號感覺良好

覺得自己好勇武

口號激左就當勇武左

飯民班垃圾連結束一黨專政都唔敢講啊，獨派已經講到以死相搏喇，贏登囝又贏一仗，仲勁過贏國啊

正評鍵國

和平散水唔係獨派最憎嘅咩

炒中資股賺咁多
你同我講捐得一百蚊